鄭松泰：中旅社搬咗去 泰學堂 樓上，今次又俾人老屈投共，仲要樓上樓下，水洗都唔清咯⋯⋯

熱血公民鄭松泰：
中旅社搬咗去 泰學堂 樓上，今次又俾人老屈投共，仲要樓上樓下，水洗都唔清咯⋯⋯

無人想理鳩呢個忠誠廢物

未搬前已經投左，一早表晒忠，咪屈佢咁遲先投共

成日借啲意喺連登宣傳

Who cares

幻想稻草人的戇鳩仔

同梅根一樣, 妄想自己畀人迫害

乜投完可以再投？

隨時一早係共, 從來冇投過.

而家得佢先正常d, 其他入能哂冊，軟鳩哂

推

食屎啦走狗賤人鄭匪松泰狗

就算64記念館搬去你樓上你都係奶共啦

又唔係建制、又唔係泛民、又唔係本土，咁係咪老千派，呃飲呃食果啲

冇人想知

中旅社可以比國安人員做cover up並長期駐守
而你蟲泰以後向上頭匯報都方便過以前好撚多
恭喜恭喜

佢已經無晒政治力量

樓下有冇美心？

一條龍服務

唔想知,番去做佢既忠誠廢物